[不斷更新]香港地區—武漢肺炎民間資訊

想追蹤疫情了解有幾多人確診？想買口罩但係唔知道邊啲係黑店？想出街但係唔知道有邊啲地方係高危地區？即上 ，了解更多武漢肺炎實用資訊。

#武漢肺炎 #口罩 #黑店 #香港

請各大Channel 廣傳🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

From 二百萬三罷聯合陣線

好似幾好 推

推

lm